成班豬叫港共加強防疫, 算唔算比劇本港共鎖港限制自由?

基本上 個人層面有意識,做好自己就得

澳門都開始玩限制出境啦

澳門新冠病毒應變協調中心今日(12日)宣布，後日(14日)上午6時起，所有乘坐由澳門出發客船和飛機的乘客，必須出示7天內新冠病毒核酸檢測陰性證明，即無確診感染，有關證明可透過澳門健康碼取得，當局指措施是為了保障客船和飛機工作人員及乘客安全。